{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034729",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2958&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신정 마릴린"
    },
    "text": "新亭洞マリリンは最近、全客室と外観をリニューアルし、お客様により快適な環境を提供しています。 全客室には空気清浄機が導入され、宿泊期間中は快適で爽快な空気を吸うことができます。 駐車施設は計0台を保有しており、蔚山高速ターミナルと太和江駅が隣接しているため交通が便利です。 蔚山大公園も歩いて3分の距離に位置しているので、観光客にも便利な宿です。 客室料金は2名基準で、昼の宿泊も可能です。 昼の宿泊は退室締め切りが24:00時になっており、一般室は日曜~木曜日には0時間に35,000ウォンで利用可能です。 また、入室時間によって退室時間が変わりますので、ご注意ください。 また、午前8時から12時以前の入室の際には、昼の貸室を20,000ウォンで利用することもできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新亭洞マリリンではどのような施設がリニューアルされましたか？",
            "answer": "全客室と外観がリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室には空気清浄機が導入されています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車施設は計0台を保有しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山高速ターミナルと太和江駅は宿からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山高速ターミナルと太和江駅は隣接しているため、宿からはとても近いです。"
        },
        {
            "question": "蔚山大公園は宿からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "蔚山大公園は宿から歩いて3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊も可能ですか？",
            "answer": "はい、昼の宿泊も可能です。"
        },
        {
            "question": "昼の宿泊の退室締め切りは何時ですか？",
            "answer": "昼の宿泊の退室締め切りは24:00時です。"
        },
        {
            "question": "一般室の昼の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "一般室の昼の宿泊料金は日曜~木曜日には0時間に35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入室時間によって退室時間が変わるのですか？",
            "answer": "はい、入室時間によって退室時間が変わりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "午前8時から12時以前の入室の場合、昼の貸室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、午前8時から12時以前の入室の際には、昼の貸室を20,000ウォンで利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 354
    }
}